[← オブジェクトリファレンスに戻る](ObjectReferenceIndex)  

## g_rootObj

### 概要
- 初期化時に作成されるオブジェクト。`dosConvert ()`関数にて作成される。  
譜面データ内で`|keyX=value|`の形式で入力すると、以下が実行されたものと同じ状況になる。
```javascript
g_rootObj.keyX = value;
```

### 生成タイミング
- タイトル画面呼び出し前 (初回の`dosConvert ()`呼び出し)
- 譜面データ・譜面ファイル読み込み時 (`loadDos ()`呼び出し時)

### 補足
- 通常、`g_rootObj`配下のプロパティを利用することはないが、  
`headerConvert ()`関数の呼び出し中もしくは呼び出し前に必要となった場合に利用することがある。  
- 譜面ファイルを分割しており、それぞれに譜面ヘッダーや譜面データを記載している場合、  
ファイルを読み込むたびにデータの上書き・マージが発生する。  
取得するデータによっては注意すること。